留名等睇拜登抄哂Trump 所有政策當自己政績

有撚所謂咩
最緊要咪撚奶共

制裁係玩LONG TERM
姐係同侵侵一樣將舊屎留比下一任總統